Releases · protocolbuffers/protobuf (github.com)
https://github.com/protocolbuffers/protobuf/releases

(52条消息) idea中配合protobuf使用生成Java文件_Spring有啥好处的博客-CSDN博客_idea配置protobuf
https://blog.csdn.net/weixin_44000871/article/details/88532787

(52条消息) GRPC-Protobuf报错Could not find artifact com.google.protobuf:protoc:exe:${os.detected.classifier}_时间是一种解药的博客-CSDN博客
https://blog.csdn.net/cucgyfjklx/article/details/122672144

(52条消息) Idea 编译protobuf文件为java_cn_yaojin的博客-CSDN博客_idea proto转java
https://blog.csdn.net/cn_yaojin/article/details/120722774

=======================================
 改 spring-cloud-contract 运行端口
spring-cloud-contract:run -Dspring.cloud.contract.verifier.http.port=8880 -f pom.xml

https://docs.spring.io/spring-cloud-contract/docs/current/spring-cloud-contract-maven-plugin/usage.html

mvn spring-cloud-contract:run -Dstubs="org.springframework:gs-rest-service"

https://docs.spring.io/spring-cloud-contract/docs/current/spring-cloud-contract-maven-plugin/run-mojo.html

<httpPort>	int	-	HTTP port for the WireMock server that serves stubs.
Default value is: 8080.
User property is: spring.cloud.contract.verifier.http.port.

-D传参


